好多人係因為曾國衛既呼籲同黑警掃鍾庭耀場而覺得更加要出

當然 本身好多人都一早打算投
但真係有班比較冇咁留意初選既朋友
係唔知原來今日同琴日就係初選

好在曾國衛早兩日出黎高調宣傳
加上星期五黑警高調掃鍾庭耀場
搞到好多人都記得呢兩日一定要投

甚至有部分人
本身因上屆雷動計劃失誤益左何妖
而冇去了解初選本身就打算唔投初選既人
因為曾國衛同黑警而特登去了解返初選
最後都有出去投

全世界都見證香港人冇妥協
繼續表達自己既聲音
有六十萬人投
除左一眾同路人外
曾國衛同決定星期五掃場既黑警指揮官
功勞都唔細

今日排隊
聽住前面個阿伯講
早兩日睇完曾國衛響電視出聲嚇人
佢決定拎住拐杖烈日當空排幾十分鐘
都一定要去投
驚以後再冇機會表達民意

希望中共知道曾國衛既用心良苦
力谷初選更多人參加

好多人本身因何妖上屆事件
本身真係冇去了解初選就決定唔投
覺得花時間又唔知有乜野效果

但曾國衛出一出聲
就決定都係唔可以懶
去好好了解初選
然後決定投票

身在曹營

真係多謝佢地
次次都助攻 真係手足嚟

的確係

曾國衛鄧炳強今次真係助攻
要重新諗吓佢哋其實係咪只係臥底
冇可能低能扮正常扮得咁似

又有班人
覺得黑警掃鍾庭耀場係想製造白色恐怖
想等市民驚

但香港人係唔會受呢套
由上年六月九日已經見識到
你愈嚇香港人愈唔會妥協

你掃鍾庭耀場
我地就更加會出黎
話比全世界知恐懼唔會令我地收聲

香港人唔會卑躬屈膝 嚇一嚇就自我禁聲

希望班愛國愛黨人士提防佢地 藍營係時候要捉鬼

佢地次次都做到野
次次當一件事一個議題曝光率唔夠
佢地就會打壓去令更多人關注同參與

希望中共知道佢地對民主既付出
對住呢啲奴才 中共要賞罰分明

比中共知呢班奴才既好事

民主戰士鄧炳強

要肯定民主戰士黑警強今次既部署
令更多人決定參與投票

恐懼係唔會滅到我地聲
唔會令我地卑躬屈膝

我父母
本身黃，不過就係公民袋fans

本身無理咩初選
然後前一日聽到正苦話初選違國安法
即刻嬲到去all in飛機師

我都聽到唔少case係咁
本身黃但唔太關注初選
唔肯花時間了解
但曾國衛出完聲後就覺得唔可以懶
決定去了解同投票

曾國衛功不可沒

伯伯好嘢
本身電視好少講
宣傳自靠social media
多謝焗腸人頭豬腦，幫手電視宣傳

呢樣真
部分老人家本身少用手機
未必接觸到太多初選資訊
但曾國衛出完聲
即刻決定了解同投票
真係拎住拐杖都要烈日當空排隊投

本來初選真係算小眾
始終對好多民主派支持者嚟講，民主派派邊個，佢地就投邊個，而推呢個人嘅原因佢地未必太介意
所以白鴿點都有人投

但今次港共成功將呢個圍內嘅事發大到投票即係反政府
咁就多咗一班憎政府嘅人出嚟投

所以中老年人一開始預計未必會參與初選
然後好多巴絲都對咁多中老年人投票表示驚訝

當然呢件事某程度對傳統泛民有利
因為中老年人相對支持傳統泛民政黨，同埋對佢地嘅候選人比較熟悉

me

呢樣真
排隊時極多老年人中年人
反而年青人冇想像中比例咁高
本身以為個宣傳渠道會令到少左老年人中年人參加

曾國衛出一出聲
真係點都帶到效果
再加埋黑警掃場
真係激發有班本身黃但唔多知初選既人參加

懵柄強同曾國衛以為嚇下就會少啲人出黎
點知佢地搞一搞
仲搞到更多本身未必投既人決定一定要投
有啲票站要排超過一個鐘

身體邊都有朋友係咁
曾國衛出完聲後打黎問我初選係點運作
有邊個票站 要點樣投

初選結束 配票攻略

多謝投票既手足
多謝處理今次投票既人同借場既黃店為我地抵受咁多壓力

頭先戴耀廷都話多得佢地

本來煩緊冇錢去公仔箱落廣告宣傳，點知焗腸同曱甴王出手幫人喺最多人睇嘅新聞時段免費賣廣告

只怕豬一樣嘅隊友

藍shit: 成個政府比黃屍美國佬滲透哂

好老細講
本身好多人唔知或者無理
一掃完場大家都睇返點投
全靠佢地

[ member]其實內部好多都係鬼
689=港獨之父, 令港獨意識開始抬頭
777=港獨之母, 直接催生令港獨意識開始係呢幾代人既mindset之中而唔再係一個FF
強仔=理大中大催化人權民主法案既簽成, 雖然仲未有動作但立左就有個彈藥俾美帝做野
大波=法治terminator
衞仔=初選+國安法催化劑, 令更多人深深明白到一國一制既來臨
其他林林總總既高官都有唔同動作, 可能唔係重點但亦都唔多唔少有助攻作用e.g. 教育開始傾向國安為重, 公務員宣誓, 基法法確保獨立關稅言論等等

重點係大家唔好咁張揚, 俾空間佢地身在曹營...[/member]

加密fail左, 唔好推

推

一於黎緊先幫襯有做票站既黃店
同時繼續幫襯其他黃店

而家疫情又黎
黃店壓力唔細

真心多得佢地唔少
先短時間提升關注度

呢樣真 本身要咁多人知初選 咁多人關注 唔係易事
但曾國衛出聲加黑警掃場
即刻可以令全港人關注初選
佢地真係功不可沒

曾國衛
懵柄強

中共射飛彈 ➡️ 阿扁當選
林鄭出警黑 ➡️ 小英連任

身邊好幾位朋友都係咁
佢地本身忙
所以冇時間仔細睇初選既資料
點知黑警掃一掃場 曾國衛嚇一嚇人
佢地就決定唔懶得 要抽時間了解

真，好多人本身都唔知要投票

巴打
呢啲係黃圈既秘密
佢地身在藍營心在...
真係唔好咁高調
一陣比班藍絲知道政府高官咁多表面藍內裡黃
佢地實會崩潰架

佢地一有唔順佢意既野
就會話美國佬滲透

不過今次曾國衛同懵柄強真係神助攻

時代越黑暗
更顯光明嘅重要

不如諗下點解佢要助攻好過啦 趕走国安邊個最開心

鄧小強一定係白警黎
區議會都係靠佢贏

佢地打壓，主流傳媒報道，變相宣傳